幫國泰藍絲開fb再篤灰都即炒

衣家國泰自我審查好緊要，基本上唔洗出post，有like 或 share 一篤灰就炒。
大家可以幫藍絲同事開返個，一齊攬炒

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

開返個國泰搵仔

出POST打錯日期 應該係8月28同8月29號
香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

有諗頭
又唔一定國泰嘅

支持
連登仔要幫拖
無理由我地手足比人篤灰我地都唔還拖

[代ac post]藍絲"美女"BelBel Fei疑似用自己分身account回應自己

佢亂咁篤人，最終收皮

up

冇fb都被炒

推

ＰＵＳＨ

大家可以幫藍絲同事開返個，一齊攬炒

好橋!

暗黑兵法，終於有人實行

去台灣，長榮/中華

去日本， JAL ANA PEACH

去歐洲 英航，三寶, virgin Air France lufthansa

去澳洲 qantas scoot Air NZ

去美國 AA United

去中國 冇計 國泰港龍

一早話咗國泰養唔熟㗎啦,你地成日攬著佢做乜春嘢啫

同意必需推冧對家所有篤灰系統

等班盲撐一味話support國泰

好似好正

幫所有人開哂先

和理非做野!仲有得擴爭!
有朋友公司係做Apple Shop外判店舖/櫃枱維修。佢話如果收到客戶投訴張枱花左，螺絲鬆咗，有污漬等(不理真偽)，都要派人出去檢查巡邏，要同客戶服務部約時間，登記工作証，有時要晚間工作，搞一大輪，1個order最少兩個小時先可以收工。 重複投訴仲要換過曬啲傢俬。 如果你哋每日keep住去投訴，令到嗰班藍到爆嘅商場租戶舖頭壓力大，好快就要裝修。好過淨係入去叫號。
佢公司仲有報務:Samsung, Wuahei, Apple, DNG, Joyce, LaneCrawford, Polo, Estee Lauder, 等等。店舖遍及港九，不論店或豐澤店等。
最佳投訴方法係發電郵去品牌公司，由上而下跟進，維修部門會好大鑊。請大家繼續發揮創意，努力攬炒!